Door-en-bye, gingen zij in het huis.
Er was niemand bidden tot het huwelijk maar Mr. vrachtwagen; er was zelfs geen jurk maar de gaunt Miss Pross.
Het huwelijk werd geen verandering in hun woonplaats; ze had kunnen uitbreiden, door middel van het bovenste kamers voorheen behorend tot de apocriefe onzichtbare kinderwagens, en zij wensen niets meer.
Dokter Manette was erg vrolijk bij de kleine souper.
Ze waren slechts drie aan tafel, en Miss Pross maakte de derde.
